<Language Name="Deutsch" IsDefault="true" IsRightToLeft="false">
    <LocaleResource Name="Plugins.FriendlyName.SmartStore.Google.Analytics" AppendRootKey="false">
        <Value>Google Analytics</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="Plugins.Description.SmartStore.Google.Analytics" AppendRootKey="false">
        <Value>Fügt dem Shop die Tracking-Skripte von Google Analytics hinzu.</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="AdminInstruction">
        <Value>
            <![CDATA[
                <p>Google Analytics ist ein kostenloser Statistikdienst von Google. Der Dienst erfasst Statistiken über Besucher und Ecommerce-Konversion auf Ihrer Webseite.</p>
                <p>Führen Sie die folgenden Schritte aus um Google Analytics auf Ihrer Webseite einzubinden:</p>
                <ul>
                    <li><a href="http://www.google.com/analytics/" target="_blank">Erstellen Sie hier einen Google-Analytics-Account</a> und folgen Sie dem Wizard um Ihre Webseite zuzufügen.</li>
                    <li>Kopieren Sie die Google-Analytics-ID in das entspechende Feld in folgendem Formular.</li>
                    <li>Aktivieren Sie das Google Analytics Widget unter <b>CMS > Widgets</b> und Google Analytics wird in Ihre Webseite integriert.</li>
                </ul>
                <p>
                    Google Analytics kann auch ohne die Verwendung von Cookies Daten Ihrer Kunden analysieren. 
                    Dazu wird eine anonyme Client-ID genutzt. Erst wenn ein Kunde der Nutzung von analytischen Cookies im Cookie-Manager zustimmt,
                    werden vom Analytics-Script auch Cookies verwendet. 
                    Wenn auch der Tag-Manager erst aktiv werden soll, wenn der Kunde den analytischen Cookies zugestimmt hat, 
                    aktvieren Sie bitte weiter unten die Option <i>Nur mit Zustimmung laden</i>.
                </p>
		        <p>
			        Um das Opt-Out-Cookie in Ihrer Datenschutzerklärung einzubinden verwenden Sie folgenden Code:
		        </p>
		        <pre>&lt;a href=&quot;javascript:gaOptout()&quot;&gt;Google Analytics deaktivieren&lt;/a&gt;</pre>
              ]]>
        </Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="ScriptUpdateInfo">
        <Value>
            <![CDATA[
                In diesem Plugin wird ein veraltetes Script genutzt. Bitte klicken Sie weiter unten auf dieser Seite auf den Button <b>Scripte wiederherstellen</b>, 
                um die aktuellste Version zu verwenden.
            ]]>
        </Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="GoogleId">
        <Value>ID</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="GoogleId.Hint">
        <Value>Geben Sie hier Ihre "Google Analytics"-ID an.</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="RenderWithUserConsentOnly">
        <Value>Nur mit Zustimmung laden</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="RenderWithUserConsentOnly.Hint">
        <Value>Bestimmt, ob das Analytics-Script nur nach Einwilligung des Kunden zu analytischen Cookies geladen wird.</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="DisplayCookieInfosForAds">
        <Value>Zustimmung zu Google Ads anzeigen</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="DisplayCookieInfosForAds.Hint">
        <Value>
            Bestimmt, ob die Zustimmung zur Personalisierung und Weitergabe von Daten im Cookie-Manager angezeigt wird. 
            Aktivieren Sie diese Option nur wenn, Sie auch Google Ads verwenden.
        </Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="TrackingScript">
        <Value>Tracking-Code mit {ECOMMERCE}-Zeile</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="TrackingScript.Hint">
        <Value>Kopieren Sie den von Google erzeugten Tracking-Code in dieses Feld. {GOOGLEID} und {ECOMMERCE} werden automatisch ersetzt.</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="EcommerceScript">
        <Value>Tracking-Code für {ECOMMERCE}-Teil, mit {DETAILS}-Zeile</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="EcommerceScript.Hint">
        <Value>Kopieren Sie den von Google erzeugten Tracking-Code in dieses Feld. {ORDERID}, {TOTAL}, {TAX}, {SHIP}, {CITY}, {STATEPROVINCE}, {COUNTRY} und {DETAILS} werden automatisch ersetzt.</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="EcommerceDetailScript">
        <Value>Tracking-Code für {DETAILS}-Teil</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="EcommerceDetailScript.Hint">
        <Value>Kopieren Sie den von Google erzeugten Tracking-Code in dieses Feld. {ORDERID}, {PRODUCTSKU}, {PRODUCTNAME}, {CATEGORYNAME}, {UNITPRICE} und {QUANTITY} werden automatisch ersetzt.</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="OptOutNotification">
        <Value>Das Tracking ist jetzt deaktiviert</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="CookieInfo">
        <Value>Google Analytics hilft uns das Nutzerverhalten unserer Webseite zu analysieren und aufgrund dessen zu verbessern, um Ihnen die bestmögliche Nutzererfahrung zu bieten.</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="ConsentAdUserData">
        <Value>Mit der Einwilligung zur Übermittlung von werbebezogenen Nutzerdaten, erlauben Sie uns, eine eindeutige Kennung, die mit Ihrem Kundenkonto verknüpft ist, an Google zu übermitteln.</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="ConsentAdPersonalization">
        <Value>Wenn Sie personalisierte Werbung zulassen, erhalten Sie von Google-Diensten Anzeigen, die auf Ihre persönlichen Interessen zugeschnitten sind.</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="RestoreScripts">
        <Value>Scripte wiederherstellen</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="RestoreScripts.Hint">
        <Value>Stellt die Original-Scripte wieder her. Nach einem Shop-Update sollte diese Funktion genutzt werden, um sicher zu gehen, dass die aktuellsten Scripte verwendet werden.</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="RenderCatalogScripts">
        <Value>Katalog tracken</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="RenderCatalogScripts.Hint">
        <Value>Bestimmt, ob für Listen des Produktkatalogs Tracking-Scripte ausgegeben werden.</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="RenderCheckoutScripts">
        <Value>Checkout tracken</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="RenderCheckoutScripts.Hint">
        <Value>Bestimmt, ob für Ereignisse des Checkout-Prozesses Tracking-Scripte ausgegeben werden.</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="MinifyScripts">
        <Value>Scripte minimieren</Value>
    </LocaleResource>
    <LocaleResource Name="MinifyScripts.Hint">
        <Value>Bestimmt, ob die erzeugten Scripte minimiert werden (empfohlen).</Value>
    </LocaleResource>
</Language>